# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2021, zhiyiYo
# This file is distributed under the same license as the PyQt-Fluent-Widgets
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PyQt-Fluent-Widgets \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-04 00:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.11.0\n"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:2
#: 1a40f44e9d8448368d2fc02ec3cdc57c
msgid "navigation_panel"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:8
#: 099689b0bf974127889710dadee35608
msgid "Module Contents"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:23:<autosummary>:1
#: 6a3f8e8506b045deba131d304fea1451
msgid ""
":py:obj:`NavigationDisplayMode "
"<qfluentwidgets.components.navigation.navigation_panel.NavigationDisplayMode>`\\"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:28
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:23:<autosummary>:1
#: 1b160f11eb6f49a080a82269234b4611 e26c2239ba2d45e59d59275879fe511e
msgid "Navigation display mode"
msgstr "导航显示模式"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:23:<autosummary>:1
#: 2e4ea88b8d7e45149d038f5c233ffef6
msgid ""
":py:obj:`NavigationItemPosition "
"<qfluentwidgets.components.navigation.navigation_panel.NavigationItemPosition>`\\"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:55
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:23:<autosummary>:1
#: 811fb6bcbbab4167a2ef6a8985611549 c585d599379f4e93ac9e308a5b97fa97
msgid "Navigation item position"
msgstr "导航菜单项位置"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:23:<autosummary>:1
#: 696f6e8f3d6a4a058bec1ac30cbf4642
msgid ""
":py:obj:`NavigationToolTipFilter "
"<qfluentwidgets.components.navigation.navigation_panel.NavigationToolTipFilter>`\\"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:77
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:23:<autosummary>:1
#: 811fb6bcbbab4167a2ef6a8985611549
#, fuzzy
msgid "Navigation tool tip filter"
msgstr "添加导航菜单项"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:23:<autosummary>:1
#: 65f57f72999c4c349cd4f6a1bba37635
msgid ""
":py:obj:`NavigationPanel "
"<qfluentwidgets.components.navigation.navigation_panel.NavigationPanel>`\\"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:84
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:23:<autosummary>:1
#: 636548f254c14a47a92879570928bf2f
msgid "Navigation panel"
msgstr "侧边导航面板"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:23:<autosummary>:1
#: aa481a2863cd418bbe88001729ae86a4
msgid ""
":py:obj:`NavigationItemLayout "
"<qfluentwidgets.components.navigation.navigation_panel.NavigationItemLayout>`\\"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:219
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:23:<autosummary>:1
#: a464efc88e21416e818265d535263260
msgid "Navigation layout"
msgstr "导航布局"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:23:<autosummary>:1
#: 696f6e8f3d6a4a058bec1ac30cbf4642
msgid ""
":py:obj:`NavigationHistory "
"<qfluentwidgets.components.navigation.navigation_panel.NavigationHistory>`\\"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:229
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:23:<autosummary>:1
#: 1338fb2463ea431eb0532b3534f7d378
msgid "Navigation history"
msgstr "导航历史"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:26
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:53
#: 474a6d38bf3149e285f6add4af5daec4 a41666a896b84b0f9e754e7c3476a62f
msgid "Bases: :py:obj:`enum.Enum`"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:75
#: 696f6e8f3d6a4a058bec1ac30cbf4642
msgid "Bases: :py:obj:`qfluentwidgets.components.widgets.tool_tip.ToolTipFilter`"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:82
#: 99b5884f768246b4a97a9608599a67b4
msgid "Bases: :py:obj:`PyQt5.QtWidgets.QFrame`"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:92
#: 061a69f233784b9bacb058480b141b25
msgid "add navigation item"
msgstr "添加导航菜单项"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:95
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:123
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:145
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:155
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:195
#: 7d4c707deb264a0bb0b8370440eac306
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:97
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:125
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:156
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:196
#: 4a1fbc7417184dd982c3728c968b5a6f
msgid "routeKey: str"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:97
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:125
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:157
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:197
#: 5d6424419644473d8ee82a981cb982bd
msgid "the unique name of item"
msgstr "导航菜单项的唯一名字"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:100
#: 6ae2095bbe37400480250855896246c0
msgid "icon: str | QIcon | FluentIconBase"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:100
#: 9f67efe4ee844fcfa9777d58998aa344
msgid "the icon of navigation item"
msgstr "导航菜单项的图标"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:103
#: f70c65b8b91547f485829f74adfa1f0e
msgid "text: str"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:103
#: 46deb1259c0149f29b78a46cdae0c444
msgid "the text of navigation item"
msgstr "导航菜单项的文本"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:106
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:131
#: 0fa33b6f05c443b5a6c8e6b1f5492d7f
msgid "onClick: callable"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:106
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:131
#: 9f8d3b9bab3846158c9c44382d14a502
msgid "the slot connected to item clicked signal"
msgstr "导航菜单项点击信号的槽函数"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:109
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:134
#: 2a5dd7e64b214a08a9730278d05a1593
msgid "position: NavigationItemPosition"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:109
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:134
#: de787adaafb54c388aac5f82f246345a
msgid "where the button is added"
msgstr "导航菜单项的添加位置"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:112
#: d9de2887d01549528e083e88b10ccd4a
msgid "selectable: bool"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:112
#: 0b355d7c5537423f96d5ee5ac62893be
msgid "whether the item is selectable"
msgstr "导航菜单项是否可以选中"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:114
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:136
#: 4a1fbc7417184dd982c3728c968b5a6f 78c8271caf67443794574b20e685da9d
msgid "tooltip: str"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:115
#: 5d6424419644473d8ee82a981cb982bd
#, fuzzy
msgid "the tooltip of item"
msgstr "导航菜单项的唯一名字"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:120
#: 003afc853caf44e0970c58dac5c6bb23
msgid "add custom widget"
msgstr "添加自定义导航小部件"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:128
#: 84479e35ef2d4d9abd14a29bd484878c
msgid "widget: NavigationWidget"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:128
#: de29766e404b478e87c040fe4afff640
msgid "the custom widget to be added"
msgstr "自定义的导航小部件"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:137
#: de29766e404b478e87c040fe4afff640
msgid "the tooltip of widget"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:142
#: 503d57d37a0845d69918e8abaca62b54
msgid "add separator"
msgstr "添加分隔符"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:146
#: ef8c3ba26bba4d4a86f4c0fb8b60e49b
msgid "position: NavigationPostion"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:147
#: 86e375179e6246df84d97917ebbce7f5
msgid "where to add the separator"
msgstr "分隔符的添加位置"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:152
#: 5ccfa002ce5f46298c3e873b7508c7f0
msgid "remove widget"
msgstr "移除小部件"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:162
#: 01887965989642b992c827fccfa671b5
msgid "set whether the menu button is visible"
msgstr "设置菜单按钮是否可见"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:167
#: 4dd3768605704cbd8ba0aeb9892a28c1
#, fuzzy
msgid "set whether the return button is visible"
msgstr "设置返回按钮是否可见"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:172
#: 24bea622db34484689ee9595639b2bb1
msgid "set the maximum width"
msgstr "设置展开后最大宽度"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:177
#: a95f6a225c044cdaa44ce13207a2496a
msgid "expand navigation panel"
msgstr "展开导航面板"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:182
#: effc85cd391640578e7bfb3bb5ef50d7
msgid "collapse navigation panel"
msgstr "折叠导航面板"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:187
#: 9e7b72801f8b45b49b42265044e903e0
msgid "toggle navigation panel"
msgstr "切换导航面板的收缩状态"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:192
#: 3a99d165aa4b4447af9da8f3e8253d30
msgid "set current selected item"
msgstr "设置当前选中的导航项"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:211
#: 9f159024879d4a51a4c47dbe8c8a2aeb
msgid "set the routing key to use when the navigation history is empty"
msgstr "设置导航历史为空时的默认路由键"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:217
#: 8decd9778dcc4fc0afe01634994cd7dc
msgid "Bases: :py:obj:`PyQt5.QtWidgets.QVBoxLayout`"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:227
#: 15d09d09a7c148a5933f852133ba87cb
msgid "Bases: :py:obj:`PyQt5.QtCore.QObject`"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:240
#: 3f6eb8f9e9404f958620a0e067600e5f
msgid "push history"
msgstr "压入导航历史"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:245
#: 7a98af976dcd423181775c8c7818e493
msgid "pop history"
msgstr "弹出导航历史"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/navigation/navigation_panel/index.rst:250
#: c9c80ea43be844a1b9ac2a0662b4e9ba
msgid "remove history"
msgstr "移除导航历史"

